在英港人組織：英政府低估BNO移民人數 首2年可能逾60萬

蘋果全文

中國強推港版國安法，英國推出「5+1」方案向BNO持有人及家屬提供移民機會，有可能觸發新一輪移民潮。英國政府曾預期，明年起接受BNO申請後的首3年，會有近50萬人前往英國。但在英港人組織「英國港僑協會」（HongKongers in Britain，簡稱HKB）調查顯示，可能兩年內就有超過60萬港人往英國，將較英國政府預期更多更快，「英國港僑協會」呼籲英國政府做更多準備工作，應付及協助大批港人入境。

明年1月底開始的「5+1」方案，向BNO持有人及家屬有機會入籍英國，大大降低了移民門檻。英國內政部早前表示，在接受申請BNO簽證的頭三年，預計有近50萬人入境英國。但英國港僑協會最近調查發現，港人移英速度可能比當局想像中更快。

10萬都唔知有冇

繼續吹啦
大把人吹水年頭話走 走鳩到依家都重未走 屌

LOTR個rule 唔清唔楚，點都等到正式申請先去

衰在9成都係低下階層人口，去到英國做真正中國香港新移民，『和你suck』乾英國福利

pls pin thx a lot
Twitter 戰線需要大家! (2)

特登低估，高左咪可以政策縮緊

根本就冇分別
好明顯係d人諗住做到最後一刻先走

其實係點樣調查60萬呢個數出來？

做網上問卷？

未過5+1 無褔利架

頭五年冇資格拎福利
Suck 條鳩毛

過左5年就ok,英國政府有責任,拎福利係權利有咩問題，佢地唔係自願做底層人士

lotr都係得2000咋喎

移民？攞黎講

的確係
後生積蓄緊財富既時候冇交稅
到攞埋舊錢去到英國炒起物價攞福利

海外升學， 好大機， 老婆仔女過去

男神 Luke 話內部文件預算係 75 萬

你估人哋政府錢港共咁開善堂養支那賤種呀
過得去英國都係要自己照顧生活

而家一家飛過去喺border搞十分鐘左右搞掂，第二日瞓醒去搞nhs同埋細路入學
點都方便過到時申請咗個bno visa 先去

50-70萬真係差唔多
只要見第一批人過到去無乜問題，之後好多人就會去

呢個數就真係預測上限

就嚟要落閘，再唔走就永留大灣區。

係，好多成家咁走
一本BNO帶4, 5個

條友藍絲黎

8,000,000 - 750,000
香港都仲有七百幾萬人，剩低果啲想留低入集中營？

唔係個個去英國既
好多本身有外國籍
我都有朋友每年會返加拿大過聖誕，今年直頭辭左香港份工唔再返香港

呢的post都幾件五毛

成個post都係維穩

我覺得好好笑
發現佢地都唔知自己做緊乜
只係不斷搵位放負

為放負而放負

走就一定多人走架啦

唔走唔通交稅俾呢個19政府

前兩日先有fb page 直播lotr 入境，
英國關員每日處理過千lotr 做到燥，
我地信你9up 一句定信佢圖文並茂好呀

我地智力好低架咋，唔識分析

你話係我地就跟風架啦，幫幫手plz

好多係一家大細咁走
唔只搵屋，仲要搵學校
下年過完年至新學期前應該有一大批過去

最近要錢過英國

內政部早幾日先話目前只係有2000幾人申請lotr，點樣做到一日過千？

目前？ 你再睇過

下年先正式開 你咪7啦

未入籍前無福利，但問題係入左籍拎福利而又有工番有咩問題？係英國打工本新交既稅咁重，係未有任何福利前都交左六年稅先，你估好似中國人黎到香港又有綜援又有新公屋住咩

一日過千應該無咁誇呀，一隻飛機坐滿先300人

一日幾班直航仲未計轉機

到時係港共唔畀人走，最終十萬都冇

一嚟年頭啲外國封晒關
二嚟年頭走嗰批全部都係有錢人
出年bno同美國港人暫居法案對資產要求極低

60萬
即係12個港人有一個走咗
係好驚人
唔計移民去其他國家嗰啲人

已封鎖會員

頭兩個留言已經係傻閪五毛
驚撚到

香港人咁醒
又無犯過事梗係等武肺過咗先啦
唔好又話依家唔走遲d無得走依d假設性問題

你吹大咗

早走好過遲走，下年中後一堆香港人過去搵工爭崩頭

其實香港真心好多人有外國護照，睇過加拿大政府報告，最多加拿大人嘅海外地方，第一就梗係美國，第二唔講唔知就係香港，成30萬人

就當得1/3為真香港人，都依然多過第三名嘅英國，5萬人

Lihkg房屋台話 hk 好好住，有國安法保障

根本唔會有人移民

話d冇樓的人想買平樓故意唱淡

份文件7月先公佈
依家仲要未係最終版本
隨時仲會因局勢而再放寬
大把人等緊正式落實個日先走
由條藍絲5毛 為反而反
條友個個post都係咁

一日過千去英國就肯定無，你望下每日離港數目大約1000-1500，有冇可能全部都走嗮去英國。我好鼓勵快走，不過1000人一日認真講多咗

就當得1/3為真香港人，都依然多過第5名嘅黎巴嫩，少第四嘅法國1萬人*

加拿大以前入籍易到爆，上一代移民潮，成堆衝咗去加拿大

留番比班藍屍strong hold

其實重有咩藉口唔移民？

又集中營論, 移民撚又然

唔好剩係估頭2年有冇咁多人

9估過咗2年後陸續會有大把港豬廢中廢老搵埋尾水就去英國退休, 廢事留係香港對住支共同班克驚

捱到6年再講

而家英國仲係疫情嚴重，加一月先正式申請

Send條link睇下 又吹？

冇可能60萬咁少，起碼百幾萬

你唔會得5年咁短命掛

痴膠花
淨係我身邊識既都幾家人準備好下年頭走⋯

人生贏家
錢就香港賺，稅就交少少
去英國挨5年，就係果邊退休享福利

其實依家都好難搵工，尤其英國，加拿大相對易少少，無小朋友嘅，就留多幾年扮港豬搵多啲錢先走都ok，有小朋友嘅就唔該9秒9閃人，英國佬都知搵工難所以容許做太空人，認真從未見過咁慷慨

依家好少國家比非國民入境
無乜邊度好似英國咁鬆
仲可以用旅客身份入境
所以真係無全部都有8成去哂英國
仲未計本身有啲已經係海外直接過去

之前要2000萬先可以投資移民
而家差唔多唔洗錢

5年唔係短時間，靠自己生存到5年，咪證明自己有能力力繼續留低
再者，5+1之後做bc，要拎福利，只要合資格、有需要，咁係天經地義

點都要分流去其他國家
申請緊澳洲

你係咪睇左連登某個POST呀 一日過千 係個度講架喎

咁大個人, 點都有五六十萬, 每年可以駛10萬, 再加埋做下part time, 有幾難過

之後呢?食福利?

So
當你計得啱數，姐係證明咗養得起自己啦

班5毛為反而反
不停搵位踩
死都要話過去班人又窮又賤
總之留係香港就最好

都無可能啦，以香港平均每日1500人黎計，11/12總共有120班機，咁我當你就算少極每架機都有5-10條友，當中仲有加拿大，澳洲哩類大把香港人本身有國籍嘅國家。講緊在港加拿大人有30萬人，全球海外最多加拿大人排名第2（第一就梗美國）

脱歐走好多人，啱啱好。

有女食, 你食唔食

支那新移民: 有女食, 你食唔食?

靜啦屌

倒垃圾一家做基層也快樂
去到D 細路就係等同讀國際學校

在英即係已經過咗去，自然就唔想咁多香港人嚟啦，搶工做呀？

消費手足

個個有bno 咩大佬
依家得大約50萬人持有bno
帶埋屋企人走750000人都好多架啦
未計冇bno 嗰堆經升學/work visa 去澳加台呢

字都唔識睇你呢啲就真係唔好過去 suck 人福利喇

呢個post好多5毛

靜啦屌你老母
唔通估大個數等港共快 D 封關咩

其實真係唔明啲五毛係咁留言做乜嘢呢 我哋走咗佢哋咪仲好

都識5-6個家庭講下年走，有個已經賣咗樓

極權國家下嘅產物，doublethink，一方面鬧暴徒，一方面又叫唔好走。同某國人交過手就知，一方面同你講「回來祖國工作吧，現在發展越來越好」，轉頭就同你講美國房地產幾好，買翻幾間for老婆仔女之後去。最恐怖嘅地方係佢地兩句都好真誠，完全唔覺有contradiction

真係好撚痴線

自由國度真係自由
原來入緊境都可以拍片

60萬只係計去英國
今年頭10個月有7000幾個港人去咗臺灣 (0.01%)

你見識過你就知，好真誠，嗰下先得人驚

It’s just a work for them!

未開閘就話就黎落閘 咩心態

呢排成日睇youtube英國樓盤嘅片，見到知名藍絲喬寶寶好真誠咁講蘇格蘭好正，呢度生活好好，我兩個仔都係度讀書

頭3個月？

我都識幾家人準備走

五毛，冇BNO走唔到呀？

咪回條垃圾五毛啦

10分1都好多下

所以去到嗰邊既香港人，一定要做好自己!

五毛你換個ac先

又捉到一隻

兜撚夠未

叫佢食屎啦

其實係驚你地唔撚肯走 想用激將法
聽到你地話身邊好多人走 個心都定d 開心返
不過好驚你地吹水
走多d 香港太多人 太撚迫 太多人爭資源

走完咪又係大陸人落返嚟

10分1係好誇,應該計5年
有20萬都偷笑

其實點解要去英國？
留係香港就係等死？

遲早都係咁架啦
香港人唔生 新移民係咁生 日日又150
勸你接受唔到就快撚d走

英國人工咁撚低 搵狗去

咁又點？就算你有錢留夠5年唔做野
但一定要交過稅幾年先有福利攞，無付出就無福利
你點做蝗蟲？

靚，心地好， why not

5年好快過啫
除非你一心諗住過去食盡人哋嘅福利

唔好等咁耐，一籌備好就立即鬆人

如果你信英國下年中做到全民免疫，咁佢會係全球早復蘇嘅國家之一，到時嗰下市場上會有爆炸性職位空缺，如果遲啲2022等人埋晒位再去就冇運行

真，我住緊幾偏下既鎮仔，近日買餸多左香港人面孔